{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "엑스게임리조트(내린천 번지점프)"
    },
    "text": "江原道麟蹄郡麟蹄邑合江亭公園内に位置するバンジージャンプ場所はオーストラリアのランニングタワー型バンジージャンプで安全性のためバンジージャンプタワーを60度傾け、鋼鉄構造物で支持されました。 今回のジャンプは安全性で最高を誇り、下り川を見下ろすと63mの高さからスリルを感じることができます。 2003年に完成したスリングショットは従来のバンジージャンプとは違う形式で、高空から地上に降りてくるのではなく、空に飛び出す形のバンジーです。 スリングショットはバンジージャンプよりスリルと安定性をさらに向上させたもので、吹き飛ばすシステムを備えています。 スリングショットは高空への負担が少なく、誰でも簡単に利用でき、家族や恋人が一緒に楽しめるアトラクションです。 スリングショットは2人が一緒に搭乗でき、安全カーの下部の磁力によって発射されます。 高さがジャンプ台の約1.5倍の45mに上がりスリルを感じることができ、この経験を一緒に分かち合うことができて楽しさも増す。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバンジージャンプ場所はどこにありますか？",
            "answer": "江原道麟蹄郡麟蹄邑合江亭公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バンジージャンプ場所の特徴は何ですか？",
            "answer": "バンジージャンプタワーが60度傾けられ、鋼鉄構造物で支持されているため、安全性を重視しています。"
        },
        {
            "question": "このバンジージャンプ場所からの高さはどのくらいですか？",
            "answer": "ジャンプ台からの高さは63mです。"
        },
        {
            "question": "このバンジージャンプ場所は何年に完成しましたか？",
            "answer": "このバンジージャンプ場所は2003年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "スリングショットとは何ですか？",
            "answer": "スリングショットは従来のバンジージャンプとは異なる形式で、空に飛び出す形のバンジージャンプです。"
        },
        {
            "question": "スリングショットはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "スリングショットはバンジージャンプよりもスリルと安定性を向上させたもので、吹き飛ばすシステムを備えています。"
        },
        {
            "question": "スリングショットは誰でも利用できますか？",
            "answer": "はい、スリングショットは高空への負担が少なく、誰でも簡単に利用できるアトラクションです。"
        },
        {
            "question": "スリングショットは何人まで搭乗できますか？",
            "answer": "スリングショットは2人まで搭乗することができます。"
        },
        {
            "question": "スリングショットからの高さはどのくらいですか？",
            "answer": "スリングショットからの高さはジャンプ台の約1.5倍の45mです。"
        },
        {
            "question": "スリングショットを一緒に楽しむことができる人は誰ですか？",
            "answer": "スリングショットは家族や恋人など、一緒に楽しむことができるアトラクションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 426
    }
}